{
  "Login Patient": "登錄患者",
  "Patient Code": "病人密碼",
  "Remember Me": "記得我",
  "Forgot Code ?": "忘記密碼了？",
  "Login": "登錄",
  "New Patient ?": "新病人？",
  "Follow Us": "跟著我們",
  "New Patient": "新病人",
  "Name": "名稱",
  "Gender": "性別",
  "Male": "男",
  "Female": "女",
  "Phone": "電話",
  "Email": "電子郵件",
  "Date Of Birth": "出生日期",
  "Address": "地址",
  "Signup": "註冊",
  "Send Patient Code": "發送患者代碼",
  "Send": "發送",
  "Email Or Phone": "郵件或者電話",
  "Login Admin": "登錄管理員",
  "Password": "密碼",
  "Forgot Password?": "忘記密碼？",
  "Send Ressetting Mail": "發送重置郵件",
  "Resetting Admin Password": "重置管理員密碼",
  "New Password": "新密碼",
  "New Password Confirmation": "新密碼確認",
  "Reset Password": "重設密碼",
  "Dashboard": "儀表板",
  "Total Reports": "報告總數",
  "Pending Reports": "待處理報告",
  "Completed Reports": "完成的報告",
  "Code": "碼",
  "Profile": "個人資料",
  "Reports": "報告書",
  "Tests Library": "測試庫",
  "Home Visit": "家訪",
  "Home Visits": "家訪",
  "Our Branches": "我們的分行",
  "Email Address": "電子郵件地址",
  "Select Gender": "選擇性別",
  "Date": "日期",
  "Total": "總",
  "Paid": "已付費",
  "Due": "到期",
  "Done": "完成了",
  "Action": "行動",
  "Reports list": "報告清單",
  "Shortcut": "捷徑",
  "Sample Type": "樣品類型",
  "precautions": "預防措施",
  "Tests": "測驗",
  "Cultures": "文化文化",
  "Request a home visit": "要求上門拜訪",
  "New patient": "新病人",
  "Location On Map": "在地圖上的位置",
  "Attachment": "附件",
  "Attachment Image": "附件圖片",
  "Browse": "瀏覽",
  "optional": "可選的",
  "View On Map": "在地圖上查看",
  "Are you sure to delete branch ?": "您確定要刪除分支嗎？",
  "Cancel": "取消",
  "Delete": "刪除",
  "Copy": "複製",
  "Excel": "電子表格",
  "CVS": "CVS",
  "PDF": "PDF格式",
  "Processing...": "處理中...",
  "No data available in table": "表中無可用數據",
  "Showing": "顯示中",
  "to": "至",
  "of": "的",
  "from": "從",
  "filtered": "已過濾",
  "Show": "顯示",
  "Search": "搜索",
  "No matching records found": "沒有找到匹配的記錄",
  "First": "第一",
  "Last": "持續",
  "Next": "下一個",
  "Previous": "以前",
  "records": "記錄",
  "Are you sure to delete component ?": "您確定要刪除組件嗎？",
  "Please select at least one test component": "請至少選擇一個測試組件",
  "No new messages": "沒有新訊息",
  "No new visits": "沒有新訪問",
  "Are you sure to delete antibiotic ?": "您確定要刪除抗生素嗎？",
  "Are you sure to delete backup ?": "您確定要刪除備份嗎？",
  "Are you sure to delete contract ?": "您確定要刪除合同嗎？",
  "Are you sure to delete culture option ?": "您確定要刪除文化選項嗎？",
  "Are you sure to delete option ?": "您確定要刪除選項嗎？",
  "Are you sure to delete culture ?": "您確定要刪除文化嗎？",
  "No users online": "沒有用戶在線",
  "Are you sure to delete doctor ?": "您確定要刪除醫生嗎？",
  "Select expense category": "選擇費用類別",
  "Category added successfully": "類別已成功添加",
  "Success": "成功",
  "Something went wrong": "出問題了",
  "Are you sure to delete expense ?": "您確定要刪除費用嗎？",
  "Select contract": "選擇合約",
  "Patient Name": "患者姓名",
  "Patient saved successfully": "病人成功保存",
  "Are you sure to delete group ?": "您確定要刪除組嗎？",
  "Please select at least one test": "請至少選擇一項測試",
  "Are you sure to delete group test ?": "您確定要刪除小組測試嗎？",
  "Are you sure to delete patient ?": "您確定要刪除患者嗎？",
  "Password confirmation does not match password": "密碼確認與密碼不符",
  "Select antibiotic": "選擇抗生素",
  "Select sensitivity": "選擇靈敏度",
  "Please select at least one antibiotic": "請選擇至少一種抗生素",
  "Select Sensitivity": "選擇靈敏度",
  "High": "高",
  "Moderate": "中等",
  "Resident": "居民",
  "Are you sure to delete role ?": "您確定要刪除角色嗎？",
  "Are you sure to delete test ?": "您確定要刪除測試嗎？",
  "Are you sure to delete user ?": "您確定要刪除用戶嗎？",
  "Are you sure to delete visit ?": "您確定要刪除訪問嗎？",
  "Failed": "失敗的",
  "Edit Profile": "編輯個人資料",
  "Filters": "篩選器",
  "Status": "狀態",
  "All": "所有",
  "Pending": "待定",
  "Current patient": "目前的病人",
  "Save": "救",
  "New here ?": "新來的 ？",
  "Create Account": "創建帳號",
  "Submit": "提交",
  "Wrong email or password": "電子郵箱或者密碼錯誤",
  "Please check your email to complete resetting your password": "請檢查您的電子郵件以完成重設密碼",
  "Email not found": "電子郵件找不到",
  "Password reset successfully": "密碼重置成功",
  "Patient registered successfully": "病人成功註冊",
  "Login success": "登錄成功",
  "Wrong patient code": "錯誤的患者密碼",
  "we sent you the patient code,Please check your mail or phone for the patient code message": "我們已向您發送了患者代碼，請檢查您的郵件或電話以獲取患者代碼消息",
  "Wrong patient email or phone": "錯誤的患者電子郵件或電話",
  "Home": "家",
  "Filter": "過濾",
  "Activity log cleared successfully": "活動日誌已成功清除",
  "Antibiotic saved successfully": "抗生素成功保存",
  "Antibiotic updated successfully": "抗生素更新成功",
  "Antibiotic deleted successfully": "抗生素已成功刪除",
  "Database backup created successfully": "數據庫備份創建成功",
  "Backup deleted successfully": "備份已成功刪除",
  "Branch created successfully": "分支創建成功",
  "Branch updated successfully": "分支更新成功",
  "Branch deleted successfully": "分支成功刪除",
  "Test created successfully": "測試創建成功",
  "Test updated successfully": "測試已成功更新",
  "Test deleted successfully": "測試已成功刪除",
  "Culture created successfully": "文化創造成功",
  "Culture updated successfully": "文化更新成功",
  "Culture deleted successfully": "文化已成功刪除",
  "Contract created successfully": "合同創建成功",
  "Contract updated successfully": "合同更新成功",
  "Contract deleted successfully": "合同已成功刪除",
  "Culture option created successfully": "文化選項創建成功",
  "Culture option updated successfully": "文化選項已成功更新",
  "Culture option deleted successfully": "文化選項已成功刪除",
  "Doctor created successfully": "醫生創建成功",
  "Doctor updated successfully": "醫生更新成功",
  "Doctor deleted successfully": "醫生刪除成功",
  "Expense category created successfully": "費用類別已成功創建",
  "Expense category updated successfully": "費用類別已成功更新",
  "Expense category deleted successfully": "費用類別已成功刪除",
  "Expense created successfully": "費用已成功創建",
  "Expense updated successfully": "費用已成功更新",
  "Expense deleted successfully": "費用已成功刪除",
  "Group created successfully": "組創建成功",
  "Group updated successfully": "群組更新成功",
  "Group deleted successfully": "群組刪除成功",
  "User created successfully": "用戶創建成功",
  "User updated successfully": "用戶更新成功",
  "User deleted successfully": "用戶已成功刪除",
  "Role created successfully": "角色創建成功",
  "Role updated successfully": "角色更新成功",
  "Role deleted successfully": "角色已成功刪除",
  "Patient created successfully": "患者創建成功",
  "Patient updated successfully": "患者更新成功",
  "Patient deleted successfully": "患者成功刪除",
  "Visit created successfully": "造訪成功",
  "Visit updated successfully": "造訪成功更新",
  "Visit deleted successfully": "訪問已成功刪除",
  "Tests prices updated successfully": "測試價格成功更新",
  "Cultures prices updated successfully": "文化價格成功更新",
  "Profile updated successfully": "個人資料更新成功",
  "Test result saved successfully": "測試結果保存成功",
  "Culture result saved successfully": "文化結果成功保存",
  "Your home visit request sent successfully , please be patient till our representative contact you": "您的家訪請求已成功發送，請耐心等待我們的代表與您聯繫",
  "Password Confirmation": "確認密碼",
  "Price": "價錢",
  "Precautions": "預防措施",
  "Test Components": "測試組件",
  "Component": "零件",
  "Title": "標題",
  "Unit": "單元",
  "Reference Range": "參考範圍",
  "Separated": "分開的",
  "status": "狀態",
  "Text": "文本",
  "Select": "選擇",
  "Option": "選項",
  "Create Test": "創建測試",
  "Create": "創造",
  "Edit": "編輯",
  "Edit Test": "編輯測試",
  "Tests Table": "測試表",
  "Category": "類別",
  "Expense category name": "費用類別名稱",
  "Create Expense Category": "創建費用類別",
  "Expense Categories": "費用類別",
  "Edit Expense Category": "編輯費用類別",
  "Not Listed ?": "沒有列出 ？",
  "Amount": "量",
  "Notes": "筆記",
  "New Expense Category": "新費用類別",
  "Category name": "分類名稱",
  "Close": "關",
  "Create Expense": "創建費用",
  "Expenses": "花費",
  "Edit Expense": "編輯費用",
  "Expenses Table": "費用表",
  "Date range": "日期範圍",
  "Doctor": "醫生",
  "Test": "測試",
  "Culture": "文化",
  "Show Details": "顯示詳細資料",
  "Show Group tests": "顯示小組測試",
  "Show Expenses": "顯示費用",
  "Show Profit": "顯示利潤",
  "Accounting": "會計",
  "Accounting Report": "會計報告",
  "Group Tests": "小組測試",
  "Profit": "利潤",
  "Activity Logs": "活動記錄",
  "Activity Logs Table": "活動日誌表",
  "Clear": "明確",
  "User": "用戶",
  "Time": "時間",
  "Commercial Name": "商業名稱",
  "Create Antibiotic": "創建抗生素",
  "Antibiotics": "抗生素類",
  "Create antibiotic": "製造抗生素",
  "Edit Antibiotic": "編輯抗生素",
  "Antibiotics Table": "抗生素表",
  "Backups": "後備",
  "Database Backups": "數據庫備份",
  "Backups Table": "備份表",
  "Create Database Backup": "創建數據庫備份",
  "Backup": "後備",
  "Branch name": "分店名稱",
  "Phone number": "電話號碼",
  "Location on map": "在地圖上的位置",
  "Create Branch": "創建分支",
  "Branches": "分行",
  "Edit Branch": "編輯分支",
  "Branches Table": "分支機構表",
  "Chat": "聊天室",
  "Online": "線上",
  "Offline": "離線",
  "Discount": "折扣",
  "Description": "描述",
  "Create Contract": "建立合約",
  "Contracts": "合約",
  "Edit Contract": "編輯合約",
  "Contracts Table": "合約表",
  "Options": "選件",
  "Create culture option": "創建文化選項",
  "Culture options": "文化選擇",
  "Edit culture option": "編輯文化選項",
  "Create Culture": "創造文化",
  "Edit Culture": "編輯文化",
  "Cultures Table": "文化表",
  "Doctor Name": "醫生姓名",
  "Create Doctor": "創建醫生",
  "Doctors": "醫生",
  "Doctors Table": "醫生桌",
  "Create doctor": "創建醫生",
  "Edit Doctor": "編輯醫生",
  "Show Receipt": "顯示收據",
  "Select branch": "選擇分支",
  "Select tests branch": "選擇測試分支",
  "Patient Info": "患者信息",
  "Date of birth": "出生日期",
  "Test Name": "測試名稱",
  "Culture Name": "文化名稱",
  "Receipt": "收據",
  "Subtotal": "小計",
  "Contract": "合同",
  "Create Group": "創建組",
  "Groups": "團體",
  "Edit Group": "編輯組",
  "Age": "年齡",
  "Due Date": "截止日期",
  "Print": "打印",
  "Patients": "耐心",
  "Create Patient": "創建病人",
  "Edit patient": "編輯病人",
  "Patients Table": "患者表",
  "Price List": "價目單價目表",
  "Cultures Price List": "文化價格表",
  "Tests Price List": "測試價格表",
  "Edit Report": "編輯報告",
  "Send Report": "發送報告",
  "Print Report": "打印報告",
  "No data available": "沒有可用數據",
  "Reports Table": "報告表",
  "Select tests and cultures to be printed in the report": "選擇要在報告中打印的測試和文化",
  "Deselect all": "全部取消選擇",
  "Select all": "全選",
  "Role Name": "角色名稱",
  "Permissions": "權限",
  "Create Role": "創建角色",
  "Roles": "的角色",
  "Edit Role": "編輯角色",
  "Roles Table": "角色表",
  "Create User": "創建用戶",
  "Edit User": "編輯用戶",
  "Users": "用戶數",
  "Users Table": "用戶表",
  "Create group tests": "創建小組測試",
  "Select Patient": "選擇患者",
  "Visit Date": "參觀日期",
  "Choose file": "選擇文件",
  "Create home visit": "建立家訪",
  "Home visits": "家訪",
  "Edit home visit": "編輯家訪",
  "Home visits table": "家訪表",
  "Completed": "已完成",
  "Viewed": "已查看",
  "Show home visit": "進行家訪",
  "Home visit details": "上門拜訪詳情",
  "More info": "更多信息",
  "Today income amount": "今天的收入額",
  "Today expense amount": "今天費用額",
  "Today profit amount": "今日獲利金額",
  "Pending tests": "待測試",
  "Completed tests": "已完成的測試",
  "Total cultures": "文化總數",
  "Pending cultures": "待定文化",
  "Completed cultures": "完成的文化",
  "Online users": "在線用戶",
  "Today scheduled home visits": "今天預定的家訪",
  "New home visits": "新家訪",
  "New messages": "新訊息",
  "Settings": "設定值",
  "General": "一般",
  "Emails": "電郵",
  "SMS": "短信",
  "Whatsapp": "WhatsApp的",
  "General Settings": "通用設置",
  "Footer": "頁腳",
  "Choose Report Logo": "選擇報告徽標",
  "Choose Logo": "選擇徽標",
  "Email Settings": "電郵設定",
  "Host": "主辦",
  "Port": "港口",
  "Username": "用戶名",
  "Encryption": "加密",
  "From Address": "發件人地址",
  "From Name": "來自名字",
  "Header background color": "標頭背景色",
  "Footer background color": "頁腳背景顏色",
  "Resetting Password": "重設密碼",
  "Tests Notification": "測試通知",
  "Do not change variables": "請勿更改變量",
  "Active": "活性",
  "Deactive": "無效",
  "subject": "學科",
  "Body": "身體",
  "Reports Settings": "報告設定",
  "Show Header": "顯示標題",
  "Show Footer": "顯示頁腳",
  "Margin top": "保證金最高",
  "Margin left": "剩餘保證金",
  "Margin right": "保證金權利",
  "Margin bottom": "保證金底部",
  "SMS Settings": "短信設置",
  "Message": "信息",
  "Whatsapp Settings": "Whatsapp設置",
  "Receipt link": "收據鏈接",
  "Report link": "報告鏈接",
  "Social": "社會的",
  "Logos / Banner": "標誌/橫幅",
  "Accounting Report Summary": "會計報告摘要",
  "From Date": "從日期",
  "To Date": "至今",
  "Load More": "裝載更多",
  "Click User To Chat": "單擊用戶聊天",
  "Roles And Users": "規則和用戶",
  "Translations": "翻譯",
  "Translation": "翻譯",
  "Edit Translation": "編輯翻譯",
  "lang status changed": "語言狀態已更改",
  "Translation updated successfully": "翻譯成功更新",
  "Culture options Table": "文化選項表",
  "Option name": "選項名稱",
  "Contract title": "合約名稱",
  "Contract discount": "合約折扣",
  "Group Tests Table": "小組測試表",
  "Expense Categories Table": "費用類別表",
  "Language status updated successfully": "語言狀態已成功更新",
  "Language": "語言",
  "Key Word": "關鍵詞",
  "Print barcode": "打印條形碼",
  "Number of samples": "樣品數",
  "Doctor report": "醫生報告",
  "Payments": "付款方式",
  "Doctor accounting report": "醫生會計報告",
  "Show Payments": "顯示付款",
  "Download template": "下載範本",
  "Export": "出口",
  "Export / Import": "出口進口",
  "Import": "進口",
  "Enter results": "輸入結果",
  "Today": "今天",
  "Yesterday": "昨天",
  "Last 7 Days": "最近7天",
  "Last 30 Days": "最近30天",
  "This Month": "這個月",
  "Last Month": "上個月",
  "This Year": "今年",
  "Last Year": "去年",
  "Signature": "簽名",
  "Choose your signature": "選擇您的簽名",
  "Sign Report": "簽署報告",
  "Font type": "字體類型",
  "Font size": "字體大小",
  "Select font type": "選擇字體類型",
  "Signed": "簽",
  "Barcode": "條碼",
  "Result": "結果",
  "Normal": "普通的",
  "Select status": "選擇狀態",
  "Commission": "委員會",
  "Import tests": "導入測試",
  "Import cultures": "進口文化",
  "From": "從",
  "To": "至",
  "Content margin bottom": "內容頁邊距底部",
  "Content margin top": "內容邊距頂部",
  "Show signature": "顯示簽名",
  "Api Keys Settings": "api鍵設置",
  "Mail sent successfully": "郵件發送成功",
  "Send Receipt": "發送收據",
  "Branch info": "分行信息",
  "Patient title": "患者頭銜",
  "Patient data": "患者資料",
  "Test title": "測試標題",
  "Test name": "測試名稱",
  "Test head": "測試頭",
  "Test unit": "測試單位",
  "Test reference range": "測試參考範圍",
  "Test status": "測試狀態",
  "Test comment": "測試方式",
  "Report signature": "報告簽名",
  "Antibiotic name": "抗生素名稱",
  "Antibiotic sensitivity": "抗生素敏感性",
  "Antibiotic commercial name": "抗生素商品名",
  "Report": "報告",
  "Print receipt": "打印收據",
  "male": "男性",
  "female": "女性",
  "Patient info": "患者信息",
  "Years": "年",
  "Months": "月數",
  "Days": "天",
  "Low": "低的",
  "Invoices": "發票",
  "Create invoice": "創建發票",
  "Edit invoice": "編輯發票",
  "Invoice": "發票",
  "Comment": "評論",
  "Branch changed successfully": "分支更改成功",
  "You aren't authorized to browse this branch": "您無權瀏覽此分行",
  "No other branches": "沒有其他分店",
  "Branch doesn't exist": "分支不存在",
  "You can't delete the only existing branch": "您不能刪除唯一的現有分支",
  "You can't delete super admin user": "您不能刪除超級管理員用戶",
  "year": "年",
  "month": "月",
  "day": "日",
  "both": "兩者（男/女）",
  "Categories": "類別",
  "Create category": "創建類別",
  "Edit category": "編輯類別",
  "Category created successfully": "類別創建成功",
  "Category updated successfully": "類別更新成功",
  "Category deleted successfully": "類別刪除成功",
  "Age unit": "年齡單位",
  "From age": "從年齡",
  "To age": "變老",
  "Value from": "價值來自",
  "Value to": "值到",
  "Both": "兩個都",
  "Discount should be less than subtotal": "折扣應小於小計",
  "On date": "時間到了",
  "Payment methods": "支付方式",
  "Payment methods table": "付款方式表",
  "Create payment method": "創建付款方式",
  "Edit payment method": "修改付款方式",
  "Payment method created successfully": "支付方式創建成功",
  "Payment method updated successfully": "付款方式更新成功",
  "Payment method deleted successfully": "支付方式刪除成功",
  "Select payment method": "選擇付款方式",
  "Are you sure to delete payment method ?": "您確定要刪除付款方式嗎？",
  "Income": "收入",
  "Login banner": "登錄橫幅",
  "Packages": "套餐",
  "Create package": "創建包",
  "Edit package": "編輯包",
  "Are you sure to delete package ?": "確定要刪除包嗎？",
  "Package created successfully": "包創建成功",
  "Package updated successfully": "包更新成功",
  "Package deleted successfully": "包創建成功",
  "Packages Table": "包裹表",
  "Please select your signature first": "請先選擇您的簽名",
  "Please select home visit location on map": "請在地圖上選擇家訪地點",
  "Package name": "包裹名字",
  "Invoices Table": "發票表",
  "Payment method": "付款方法",
  "Api Keys": "API 密鑰",
  "Groups tests": "發票",
  "View": "看法",
  "Generate": "產生",
  "View tests prices": "查看測試價格",
  "Update tests prices": "更新測試價格",
  "View cultures prices": "查看文化價格",
  "Update cultures prices": "更新文化價格",
  "View packages prices": "查看套餐價格",
  "Update packages prices": "更新套餐價格",
  "Actvity logs": "活動日誌",
  "Setting": "環境",
  "Accounting reports": "會計報告",
  "Contract discount in percentage": "合同折扣百分比",
  "Tests reports": "測試報告",
  "Price list": "價目單價目表",
  "Sign": "符號",
  "Expense categories": "費用類別",
  "Update": "更新",
  "Critical low": "臨界低",
  "Critical high": "臨界高",
  "Print uploaded report": "打印上傳的報告",
  "Upload report": "上傳報告",
  "Report updated successfully": "報告更新成功",
  "You can upload a pdf file as the report": "您可以上傳pdf文件作為報告",
  "Upload": "上傳",
  "Normal Range": "普通範圍",
  "Import / Export": "進出口",
  "Payment amount should be less than total price": "付款金額應小於總價",
  "Warning": "警告",
  "This patient doesn't have a contract": "該患者沒有合同",
  "Online admins": "在線管理員",
  "Online patients": "在線患者",
  "Best income packages": "最佳收入套餐",
  "Best income tests": "最佳收入測試",
  "Best income cultures": "最佳收入文化",
  "Purchases": "購買",
  "Medical reports": "醫療報告",
  "Medical reports table": "醫療報告表",
  "Sample collection date": "樣品採集日期",
  "Apply": "申請",
  "Edit medical report": "編輯醫療報告",
  "Show medical report": "顯示醫療報告",
  "Categories table": "類別表",
  "Inventory": "存貨",
  "Suppliers": "供應商",
  "Supplier created successfully": "供應商創建成功",
  "Supplier updated successfully": "供應商更新成功",
  "Supplier deleted successfully": "供應商刪除成功",
  "Products": "產品",
  "Product created successfully": "產品創建成功",
  "Product updated successfully": "產品更新成功",
  "Product deleted successfully": "產品刪除成功",
  "Adjustments": "調整",
  "Adjustment created successfully": "調整創建成功",
  "Adjustment updated successfully": "調整更新成功",
  "Adjustment deleted successfully": "調整刪除成功",
  "Transfers": "轉移",
  "Transfer created successfully": "傳輸創建成功",
  "Transfer updated successfully": "轉移更新成功",
  "Transfer deleted successfully": "傳輸刪除成功",
  "Accounting report": "會計報告",
  "Supplier report": "供應商報告",
  "Purchases report": "購買報告",
  "Purchase created successfully": "購買創建成功",
  "Purchase updated successfully": "購買更新成功",
  "Purchase deleted successfully": "已成功刪除購買",
  "Inventory report": "庫存報告",
  "Product report": "產品報告",
  "Package": "包裹",
  "Branch": "分支",
  "All branches": "所有分行",
  "Purchase payments": "購買付款",
  "Purchase": "購買",
  "Supplier": "供應商",
  "Consumptions": "消費",
  "Product": "產品",
  "Quantity": "數量",
  "Unit price": "單價",
  "From branch": "從分行",
  "To branch": "去分支",
  "Type": "類型",
  "Total price": "總價",
  "Suppliers table": "供應商表",
  "Create supplier": "創建供應商",
  "Edit supplier": "編輯供應商",
  "Products table": "產品表",
  "Create product": "創建產品",
  "Edit product": "編輯產品",
  "Initial": "最初的",
  "In": "在",
  "Out": "出去",
  "Consumption": "消耗",
  "Stock": "庫存",
  "Initial quantity": "初始數量",
  "Stock alert": "庫存警報",
  "Purchases table": "採購表",
  "Create purchase": "創建購買",
  "Edit purchase": "編輯購買",
  "Adjustments table": "調整表",
  "Create adjustment": "創建調整",
  "Edit adjustment": "編輯調整",
  "Note": "筆記",
  "Select product": "選擇產品",
  "Transfers table": "轉賬表",
  "Create transfer": "創建轉移",
  "Edit transfer": "編輯轉移",
  "note": "筆記",
  "No patients online": "沒有患者在線",
  "No admins online": "沒有管理員在線",
  "Products report": "產品報告",
  "Select comment": "選擇評論",
  "Income statistics": "收入統計",
  "Stock alerts": "股票提醒",
  "No stock alerts": "沒有股票提醒",
  "Test consumptions": "測試消耗",
  "Add": "添加",
  "Color": "顏色",
  "Align": "對齊",
  "Center": "中心",
  "Left": "剩下",
  "Right": "對",
  "Google maps": "谷歌地圖",
  "Google map key": "谷歌地圖鍵",
  "Pending Tests": "待測",
  "Completed Tests": "完成的測試",
  "Total Cultures": "整體文化",
  "Pending Culltures": "待定的文化",
  "Completed Cultures": "完成的文化",
  "Api keys": "Api 鍵",
  "Logos": "標誌"
}